用緊smt plan 請入

見電話就完約
見到smt plan
4.5g 全程2mb 真無限

4.5g 全速 真無限

想問下全程2mb 即係全程上速2mb? 無得再高?

4.5g 全速又可以去到幾多

全程2mb Ching們打機又夠唔夠用